駐英大使對BBC嚴正澄清：修改逃犯引渡條法，並非中央下令林鄭月娥所為。

北京：「非中央下令林鄭所為」
司長：「港府高層沒有參與開槍決定」
一哥：「同袍按照自身情況決定是否使用武力」
白衫：「係藍衫揸住槍爆人頭喎」
藍衫：「支槍不受控制走火」
支槍：「唔關我事架，係粒子彈自己衝出去」
子彈：「.........屌你班屎忽鬼」

北京真係垃撚圾，單野一變到勁大獲就話唔關自己事
收皮啦唔會有人信件事係無份插手

駐英大使姐，可能北京又有第二個講法，唔好跟車太貼

有咩好打飛機
ON9
唔通佢同全世界講中共叫林奠搞架
中共已經控制哂香港
佢唔係咁答可以點答

this is ccp

不嬲對外都係咁講

對內就話得到中央支持，等d人覺得中央推就反唔到

唔係標題撚 想大家睇清楚呢班賣國賊林鄭以及各級公務員有幾撚無恥